郭榮鏗做得好，唔比惡法通過係所有香港人嘅願望

郭榮鏗做得好，唔比惡法通過係所有香港人嘅願望

特此開po表達支持

亦希望大家都開po咪比d洗版五毛、失敗五毛打倒！

五毛！你哋全部加刑呀！

推

你知道嗎？攻擊你的五毛，很可能係中國在囚人士

咩大公星島文匯，食屎啦！

Lm

Push

議會抗爭同樣重要

香港社會運動需要轉型

呀堅係美國特務嚟

支持

光頭宗仲話咩政治攬炒比你過倒d惡法就真係攬炒喇柒頭